# Лабораторные работы за 2 семестр  

**3.1 - 3.9** - Действия над массивами.  

**Binary Tree** - Бинарное дерево.  

**Graph** - Двунаправленный взвешенный граф.

**Classes** - Лабораторные работы с классами.  

**Hash** - Лабораторная по хешам.  

**Labs** - "Зеленая" методичка, 11 лабораторных работ.

**SADT** - Творческая работа по IDEF0.

**SortingMethods** - Все сложные сортировки.

**SearchMethods** - Все методы поиска.